12.24 灣仔狗總被咬手足 請搵人報平安

有冇人識人？
放咗未？
宜家點?
搵咗屋企人同律師未？

啲圖冇show到所有人 所以一定要人報平安

Source:

推

1/10

2/10

3/10

琴日先shop完 宜家唔知佢地點

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

ON99黑警仲話告佔用行人路...

咪聽狗9up啦
第幾個月啊 佢就係想激嬲你